精神病人都參選港姐🤔🤔🤔

原來參選2017港姐係講真

重量級佳麗

周太啲frd

諗起岑小姐

所以樓主你都有希望的

G持樓主

咩事呀...

其實條女癲得嚟都幾過癮

第一眼睇仲以為盧覓雪

究竟係咪我中文差

從政都得啦，何況係選港姐...

打成篇文都係得幾個like 橙

咪撚再po相 痴撚線架

應該有唔少人睇佢

呢條友好似讀hw ive架喎

大學學歷都無點做港姐🤔

創造力量同幻想 會嚇你一跳

起碼言岀必行 好過班走數狗

佢係咪成世未見過靚女，定係身邊冇朋友勸過佢，點解可以咁有自信

想睇佢問答環節屌鳩米奇荷蘭叻

Push

展pan女粉絲

入到圍先算啦

其實樣唔差

港姐唔係要細過25歲咩？

因為佢係痴線中算係靚女

如話佢入撚到最後三強
我自此唔打丁

上面兩條友奶閪奶到雪雪聲

認真講 好多人3-5分既人都係咁喇

樓主賣廚藝贏哂啦

可以同小智湊成一對

個個都話自己中上
依家未個個出黎選港男港姐囉

幾似肥絲大隻

wei,點都好過呢個呀

D口吻咁似迷周柏豪果條咩咩晴
同一個ADMIN管理FB PAGE?

I love you always

24個岑晉情

晴

支持樓主參選

I want to play a game

個鼻真係

Hail hydra

兼榮升高級文憑學生

50歲嚟講算keep得幾好？

整左幾多次容

有個鬼妹

我迫不及待想玩玩了

其實幾靚女

張相好熟口面

之前好似有巴打放過上黎

呢件成件鞋揪咁

佢呼吸要口鼻一齊用，淨係用鼻吸會唔夠氣

小公主

睇到個鼻覺得佢好似連抖大氣都抖唔到咁

真係讀Ive hw，有次Christmas part見過

那來的自信

呢個正

嘩屌

真人講嘢正唔正常？

典型冇整容OL樣

睇方向報張相仲諗緊係咪佢嚟
估唔到真係佢
佢瘦咗幾多下

利申：識佢 但無聯絡好耐

覺得佢係正常人定痴線？

拉返佢入青山啦屌

識佢個陣
真人講野除咗1999之外
其實唔算有咩特別問題
上網講野先痴痴地

不過真人都會講下以後要讀高級學府之類的

嘩屌 好似異形同人嗰隻混血bb

大陸整容失敗, 似早2年紅爆大陸果個YY星人

我寧願要岑晉晴

岑小姐 2.0

一個正常人又點會走去search人facebook

Cut off one nose, another one shall take its place

Agger 係肥
不過痴線依方面真係

好撚似人生出黎嘅alien

有冇片

靚過欣宜

哪來的自信

一睇到張圖爆笑

記者問佢有無整容仲理直氣壯講無
真係名符其實既厚顏無恥

嘩屌⋯⋯15妹你去選贏面都大過佢

Hail hydra好好笑
一諗起個鼻就笑到震晒

你寧願要一個純天然肥婆定係整容西？🤔

佢仲樣衰過岑小姐

我揀右手

好正

哇屌！童年陰影
但係好撚好笑

睇到我都笑左
26先讀HD
仲要榮升

整容唔緊要
整容失敗就唔駛喇

樓主做咩自貼

屌...係咪我對眼有事
點解睇到阮兆祥扮女人選港姐

港姐思覺老師？

睇到hail hydra笑咗

如果真係痴線 佢個樣都算正常

仲話學業壓力好大

香港人壓力真係好大

佢黎過我公司做野幾個月 好似係展翅計劃果啲 最有印象佢食量好大 佢黎左之後公司要煮多啲米 同埋講野真係1999

真係100歲唔死都有趣事日日發生

ok wor

年年港姐面試都好多奇珍異獸

嘩屌唔係你post出黎我真係唔知原來有D咁正既女報名

喂師兄
講還講

結束26年的豐盛生命的念頭

上面果個係咪厭食症

樓主加油

好慘

做些粉都咁有自信

15妹都可以去參選
煮幾味龍蝦屎比評判食

吓......

我屌

上面正撚到仆街

佢咁嘅樣 冇精神病都唔會走去選啦

睇個勢

樓主去參選都贏冠軍

D中文勁到
HD嘥咗佢

樓主可以去煮龍蝦

見到個fb cm話佢成塊面得眼珠係真嘅 笑到我

樓主幾時參選？期待你表現廚藝

兩個都好撚正

我記得有人post 過依條肥西嘅泳衣相

冠亞軍

鬼妹無波

見到你個cm 即刻去fb睇番cm

哩堆算係似返啲樣 樓上po嗰2個最正

我反而覺得你po第一個最正

條眉 笑撚死

成個齊昕咁撚樣

身為鬼妹平撚到咁都話正??

鵬你老母鵬 膨脹你有粉 豬西

個鬼妹
三跑嗰幾百億可以慳番

個鬼妹100%係香港長大
屌你香港真係福地 鬼妹都可以養到A級

想買佢2個連贏位置q 實無輸

美麗是人生贏家

勁似mj 鼻

鬼妹100% foul得
歷屆以黎都唔會入到
何況唔算好靚

入到圍當你贏啦

睇完佢啲post都唔明佢想講咩

樓豬好搶口

好撚重口味

佢上過舊登 平胸肥婆人版

下面果個有D似張秀文

好挽咩 人選您又選 吊您自己照下塊鏡 香港就黎淪陷 有依啲咁既人 以為自己係上菜 哪裡來的自信

挽你老母

香港d女人，哪來的自信？

計我話，真正靚女唔會去選，香港小姐真係唔覺係種榮譽 仲要比人當狗咁撚

好多年前已經係咁啦
係有幾年朱千雪朱晨麗 先以為又有返少少希望
我屌你黎緊又有達哥做夜魔俠女主角

橙色幾可愛幾甜，但其餘嘅都好普通，有幾個直程師奶咁款，可能湊完細路返學咁啱經過埋去影張相

粉紅色衫都ok

但同係ig/有時中環行街見到啲靚女都爭好遠

好路人

個鬼妹肯定入三甲

TVB想高收視，應該俾佢入選。

支持

以前香港小姐真係一個榮譽，啲女仔真係靚

而家

捕住呢條肥西好耐 條友好撚好笑

有無多啲佢嘅嘢講吓

其實我唔識佢 但因為舊登個post覺得佢好撚癲所以開始follow佢
但以我所知因為條友太痴線所以比陳展鵬fans club踢左出會

美貌與智慧並重
記者朋友你地好

係咪我中文差...
點解睇佢個幾段野睇到咁辛苦

d相真係
恥力無限

好好笑

我去報名好冇?

好

放返張唔係cos既

我想洗眼

粉紅衫女求ig

d英文做乜鳩

佢ig改左名？搵唔到佢

問心
你地要精神病港姐參選人 定係偽娘?

佢del哂ig 同 Facebook
有呢d圖係因為平時見好笑就cap比frd睇

一望上面個張 係沙灘影住自己兩隻豬蹄 就好撚想笑
屌你老母 荒島同佢一齊一定唔撚洗餓死

佢成70kg 我驚佢食左你多啲喎

睇睇下，突然覺得佢好慘
又無朋友，嗰人又癲癲地，學業又
活在自己世界裏最後比全世界笑

69.2kg?? 淨係計脂肪呀?
我都69但個size細佢一半

我屌你老母 猛咁po條肥婆 今晚唔使目訓

係po都po多d條鬼妹啦

我應該係女神

今日見參加香港小姐嘅，各式佳麗。極度嚇人。係香港真係冇靚女。定佢哋唔參，已cos界為例靚嘅太把。就算偽娘都好多靚過佢哋。就不如大家將自己心目中cos界靚女靚偽娘Tag出嚟。等多啲人認識佢哋1

1. ACG 討論串分站, 2017

偽娘搞革命 打破壟斷

骷髏頭堡賜我力量

唔化粧幾似BOB叔

哇屌點睇都好過呢件打飛機既肥婆

好撚慘
有冇得醫好佢

電單車真相定key 上去
佢真係肥過部電單車

屌你老母勇者塔來...豬撚到

有無重口味巴打去捕佢

好撚痴線 同岑小姐組個女團啦

好撚癲呀

港姐面試：便利店沙律喪隊薯片唔怕肥？
06月20日(二) 19:39

今日港姐面試有逾百位佳麗現身，當然有唔少卧虎藏龍來自各行各業，現年26歲報稱為便利店店員嘅Charlotte，希望由便利店攻入娛樂圈呢分決心，真係令好多網民食晒花生咁話佢超有自信！睇番Charlotte嘅社交網站，佢真係勇字喺心口，唔少素顏相任睇唔嬲，仲同唔少港女一樣，得閒就玩自拍，食嘢嘅時候影，搭車嘅時候又要影，追星時更加要影，曾經同視帝陳展鵬與及女神傅嘉莉集郵之外，甚至影番輯寫真！

唔好心邪，寫真都分好多種，佢影嘅係有着衫唔係水着，仲要係交晒戲，大擺憂鬱嘅pose！而佢都跟足個trend做過「金毛玲」，舊年染過一頭金髮之餘，雖然佢身形唔算fit，見佢嘅相都知佢平時唔係食就係玩，做運動跑步就冇喇，頂多拉吓小提琴，仲攞住包薯片作勢隊落肚，真係大無畏。

人地食開沙律架 唔好屈人好啵

我可以喎 呢d女屌落別有一翻風味

啲英文
小學都不如

未食過咁多肉嘅沙律

佢d 沙律係咪一餐一盤

Diu我都覺

應該都係啦 樓上有巴打話佢食量驚人

佢條眉笑撚死我 用左成枝眉筆畫咁

中文咪重難明
末期語癌

屌 實係身邊有班偽善撚 成日同佢講埋啲「其實你都唔差呀」
講得多就變真架啦仆街

Save the world attack!

上面兩幅都唔差吖

沙律： 而家做緊circle K

記者：（笑聲）ok 嫁啦

巴打subway食開邊隻潛艇？

揾個癲婆做港姐都幾好

發神經

你仲痴線過條女

15妹去選都贏啦
有煮野食環節既話煮龍蝦屎都贏啦

我睇完佢我都受到情緒困擾 好不安

條眉唔畫咁粗都算正常樣

今年咁耐都未有全部囡囡整合post

望望下個樣有d 似早排嗰隻大家樂肥雞

癡線黎講佢化咗妝個樣都算正常啦
起碼佢個樣出到街都唔會覺得佢咁癲
睇岑晉晴個樣一睇就知有問題

當年徐子珊好似都係26歲去選

美貌與智慧病重

100% MATCH

人地好好學 會讀多個HD

會唔會係肥芝本人黎架?

有可能
我朋友做義工識佢
佢成日姣仔 同埋落club想釣金龜

佢呢D唔叫精神病,係叫做小學雞
我覺得佢思想最多只有14歲

鵬友 柒到冤

放過我啦，成個post係度瘋狂貼圖

A級鬼妹
好似和牛咁

好似之前個岑晉晴

2017香港小姐競選決賽 冠軍係 Miss Hong Kong Pageant two thousand and seventeen Miss Hong Kong is ....

:1號

:2號

:6號

特大號 曾紫欣!

佢啲英文， 肯定我五年級班學生仲寫得好過佢

佢啲中文都係

痴線

橙衫笑容好靚

有鳩

屌

最尾我件我既

有喉核既屌

有勇氣痴線都係福氣黎
好過番工俾人撚聲都唔敢岀

唔好再quote得唔得

第2個冠軍

反胃果D唔好再quote

頭尾2個執一執應該都幾靚

根本同肥芝一樣
又係讀書唔成
又係做啲連鎖服務業
又係以為自己好靚
又係會買情趣衫着出街
又係食一大盤肉做減肥餐

美利堅真係參選

個post根本就係勇者塔

真係未癲夠，參加果陣無面試？

下面嗰個有啲似Chloe bennet

求下面嗰個 ig

下面果個好得

E家係選十A同後台

勇者塔黎

真係男人/變性人

又成個post比人抄咗

佢眼耳口鼻都唔係太差
但合埋就出事

我ok喎

榮升高級文憑學生

屌你兜沙律全撚部都係肉

咁撚多蛋

佢減左肥會唔會靚到

咁肥都冇波真係第一次見

比比鳥個fans

點解咁肥都可以冇波

見到個甩哂邊既狗飯兜就唔開胃

得第一個算係靚女 其他都係路人樣咋喎

條肥婆....咁似之前天水圍做PTGF 扮自殺條女嘅

痴撚線 當正餐都要分兩次食啦起碼 仲當沙律頭盤

個腦突然傳入達哥把聲
太健康了

之前龜頭兄話肥芝似宣萱....
呢條女眉眼都有少少似

記得以前有另一條女成日話李澤楷對佢唔住

TVB應該俾佢入選，到時上台考佢英文

有冇人可以支持？

睇撚左幾次先明少少，乜撚野中環公主鐘意行中環唔行旺角尖咀，中環清潔啊姐有佢份 咁撚高貴唔撚洗答巴士啦臭閪

Ok便利店員份糧夠唔夠喺ifc食餐飯？？？

大學學歷都無學人選港姐

林潔瑜

法印話～～

條女都癲得幾暈循

應該做夠一日先夠

屌佢好high

肥芝真人原來係咁，難怪池雄扯唔起了

好想睇佢上多啲報

我都覺
又係一樣咁肥一樣咁有自信

肥芝

小公王嘅youtube片

呢個post都可以去到13頁
應該佢好快會係大熱同林潔瑜一樣

唔知契仔依家點呢

我不是幾佰塊的便宜貨哦

小李

睇咗東網條片，點解佢把聲好似低低地咁嘅

無線睇到個post 會唔會比佢入圍做笑料

邊度黎既自信

黑白格嗰個都ok

講嘢都幾一舊舊

Cat girl都好過佢

條茂利咁似我?

一盒眉粉用6年

Chanel眉粉 以佢呢啲又窮又貪慕虛榮嘅人又點捨得扔

屌怪唔撚得熟口熟面

好多吞返D口水嘅聲

笑撚死

恭喜小公主又上報

屌 呢個擺明係偽娘嚟㗎喎

同個肥婆做過同事，佢返左一星期就比人炒鳩九

More

我記得呢個post
但乜原來岑晉晴係成200幾日前既野黎架？

more~

仲有無多d 相

第2個條腿屈機wow

食撚哂咁滯話無胃口

食左4分3之後話無胃口

同求

好似好撚港

美利堅下次post 相可唔可以淨係post link
唔該

叫親kelly都

笑死，仲以為榮升便利店店長
btw佢應該有語癌

點解比人炒

蘋果係咪特登揀陳展鵬呢張好似指住佢嚟恥笑嘅相

On9外國果啲瘦底大波十個八個都係隆嫁 理佢係唔係鬼妹 瘦底就冇波架啦

more

癡撚線

有
我整緊整合 方便大家睇同記者攞料

人地平時可能食2碟先夠呢

我個frd係展鵬fans club既人 話好多人都頂個小公主唔順 包括陳展鵬
有次個小公主送左個用左十幾年既爛手袋比陳展鵬 之後話係佢既lucky bag
Btw好多陳展鵬fans club既fans都好似有d問題
除左小公主之外 仲有個叫kittyamy chan 都係short short地 不過比起小公主正常少少

我係陳展鵬都幾撚灰，咁多痴線婆鍾意自己
有無多啲小公主同fans club嘅嘢

小公主成日都無啦啦屌鳩陳展鵬 屌鳩fans club既人唔知咩原因 fans club既人勸過佢 佢都唔聽 所以上年就踢左佢出會 個fans club一有活動 佢就話d活動on 9 寧願參加上流活動
Btw佢今日會去老銅選Miss cocktail

手頭上應該仲有少少相 因為冇backup度 要問朋友拎返

屌樓豬係咪tvb打手造話題，有無可能咁撚多相

我究竟睇撚左啲乜

樓豬準備參選下年港姐

唔關樓豬事 因為舊登有人放左好多佢既野出黎恥笑我先開始follow呢個癲婆成年 平時見好笑就cap比d frd睇所以先有咁多

語癌末期

唔該曬ching，辛苦曬
政府有無門診睇精神科？
佢可以去睇

據識得佢嘅人所知 其實佢冇精神病 只係智商方面擲界 係弱智同正常人之間
佢中學係讀屯門豐景園某技能學校

屌智商擲界 我地算唔算恰弱智

其實某程度上佢好感激我地幫佢上位
佢家下上哂報好撚high

知情人士

我個朋友同佢一齊做過義工 好多野都係佢果度聽返黎 有咩想知我可以幫你地問佢

唔係喎，佢個樣又唔似唐氏綜合，但如果話佢係弱智嘅話，咁個樣算正常....但個通病都係肥
叫做讀到ive算唔算弱智

佢拍過拖未 係唔係處

佢冇唐氏 只係擲界啱啱好過正常人水平
Ive 係學店 你FD pass哂就可以升HD

未過拍拖 應該仲係處
但成日都姣仔 跟住d仔 係咁撩佢地講野

佢有無真心朋友？
家人對佢點？

佢d家人對佢唔差 尤其是婆婆 對佢好好 但佢仼性成日咒人死
真心朋友都比佢鬧走哂 以我所知班鵬友雖然頂佢唔順 但都對佢幾真心 見佢做錯會勸佢

上面啲圖 好想當自己無睇過

積下口德啦屌

真係好喜歡佢

我覺得佢似Asperger多D

Asperger 多數智商較高

可惜佢del左fb同ig 得返weibo

點解可以cap落咁多圖都冇del

其實佢del左ig一排
fb係面試果日已經deactivated左
呢d圖係之前cap落share比朋友睇嘅
見到有post講咪share哂比大家睇
反正小公主都話 公開得預左比人睇

我問咗有個陳展鵬fan club嘅朋友，佢話呢條肥婆不嬲痴痴地，唔知係咪有些思覺失調，參加活動成日莫名其妙就大哭

陳展鵬剛紅的時候，d fans數量唔係咁多時，經常會同大家一個個單獨合照，
這位小公主會把手伸進展鵬的背部衣服裡面亂摸，嚇得展鵬警告佢，你不要再過來，不要再靠近。後來陳展鵬見到她都會躲。

仲有成日話要嫁俾蔡加讚

唔知佢選成點

係 我都記得個小公主話過陳展鵬避佢 怕左佢
我本身麻麻地陳展鵬 但因為小公主嘅出現令到我開始欣賞陳展鵬 覺得佢EQ都幾好

我都唔知 人在外國冇得去曝佢 唔係我一定會去影比大家睇

Btw

每次睇新回覆都有得笑

所以你地明點解我cap落咁多圖 真係日日都有野笑咁滯

鵬友
好撚搞笑 邊個諗出嚟

發生咩是先會變得咁黐線

成功需苦幹

聽個朋友講 佢一向都係咁
同埋應該係因為佢屋企人對佢處處包容

感謝你為大家帶來歡樂

仲有幾張相

展鵬好撚橙
搞到要避佢，唔怪得之小公主成日喺fb屌柒展鵬

唔洗客氣 條友真心好笑

智商擲界啫，唔係連視力都有問題嘛
蘋果仲封佢做八両菜

因為陳展鵬好刻意咁避佢 但佢唔覺得係自己問題 反而覺得係陳展鵬睇唔起佢

講真如果我生咗件咁嘅嘢出嚟真係扔佢落街算

佢想人認佢做契女 日後大富大貴 佢都蠢唔哂

連明星都要避你避到出面就唔該你檢討吓啦
陳展鵬都幾慘

佢屋企人已經對佢半放棄狀態
佢E家同佢婆婆住

睇佢fb都幾撚貪慕虛榮吓 又話要買鑽戒，又話要買撈嚟戴

講真對住件識得激你嘅弱智廿幾年，真係咩都受夠

條友一向都活係自己世界當中 覺得d人欠左佢
佢去做義工就係大發慈悲

仲有佢去做義工扮到成隻雀咁做乜鳩呀

成日ff自己係有錢人 明明住元朗d舊樓

佢仲ff婆婆過左生 佢就霸左間屋 遺產歸佢 好撚黑心

好撚多幻想
我已經諗到佢應該係由細比人恰到大，恰撚到痴線

人地其實想藉做義工去溝仔 個frd比佢溝過
之前佢參加歌唱比賽 係咁同冠軍個肥仔影相 set埋張相做wallpaper

當佢拎住間屋，渣住嗰少少錢，睇佢生活得幾耐 返啲普通工都比人炒（前面巴打話），我諗係佢做緊嗰間ok請唔到人先比佢留喺度

呢點我就唔知了 但我知佢成日都恰鳩陳展鵬d fans

肥仔都啱 有無咁撚恨拍拖
又肥又樣衰仲要有少少弱智 我終於知道點解佢有輕生嘅念頭

如果佢係做恰人嗰個，真係正一賤種嚟

係咪有日醒覺自己真係好樣衰 所以癲左
從此精神就有啲問題 活係自己世界
覺得自己好靚

感覺佢好似嗰個自稱周柏豪個老婆岑晉晴，
不過係有打扮同有攻擊性版
岑晉晴都係享fb打d FF文，真人出席活動都係呢埋一邊唔出聲，冇呢條肥婆咁恐怖

間屋有冇落佢名都成問題 佢都係算鳩數啦
佢食緊老綜btw 有次佢買左6000蚊既手袋 比人發現左 cut左d支助

其實任劍揮你係咪佢婆婆？

即係而家無老綜咬啦 ？笑撚死

佢應該想人買野比佢
事關我個frd話佢想釣金龜
Btw佢有時會去蒲

.....屌咁佢又蠢唔撚曬.....
蒲都無仔敢掂佢？

唔係 我日日都有睇佢ig/fb搵笑料 久而久之就知佢d野 加上有frd識佢 比佢溝過

一睇佢身打扮就知佢痴痴地

瘋女人

我係煎pan實灰到仆街
成班fans冇個正常

佢蒲d club都係多富二代會去果d
Beijing, Zentral, Magnum
佢蠢唔哂
但有冇人睇中佢係另外一回事

佢係新一代師奶殺手
Fan base大多數係中女
唔灰先奇

又弱智又黑心又自我又拜金
痴撚線

世上僅有

Agger

似narcissistic多d
NPD一般比較多會自戀

一針見血

重咬緊但少左錢洗囉

佢係果種欺善怕惡嘅人
有frd玩佢ig 個肥西話報警
之後個frd兇返佢轉頭
嚇到佢del ig

真係愈睇愈撚似隻肥芝，笑撚死我

我都覺得似 d行為同性格一模一樣

舊登搵到 多謝旺旺巴打

我覺得佢有問題，唔好玩佢喇

第一次見咁黑心拜金既智障

仲係煙剷添

笑到就快無氣

好撚狼死 煎pan好慘

個肥婆非禮完人仲厚顔無恥咁add人fb

陳展鵬係咪避呢單野private左ig

E家先見到 可能係都唔出奇

連視帝都怕左佢 真心恐怖

佢啲英文應該全部google translate

核彈級威力

發覺肥婆特別多妄想症
識得一件又係咁撚肥同樣衰 自稱本宮 其他人玩鳩佢叫佢小公主佢油真係當人講真

Buzz your girlfriend, Woof!

屌你老母咁撚猙獰嘅個樣

唔知點解 見到佢食煙覺得好好笑

化左妝似朱璇

又入黎笑下 好多新料

話時話如果佢減左肥有無得諗？

吓

無得諗
靚左但個人心地差

一個會做義工,
專一, 真性情, 心地好嘅女仔
係唔應該受呢d欺凌

係地鐵笑到隔離左右以為我痴左

純計樣呢

可能太寂寞掛

同感

多謝賞臉

佢減緊 個比例反而越來越奇怪

證據確鑿仲話失實 屌佢啦

噸位八両菜 呢個名都幾襯佢呀

呢張好似比人窩咗一拳咁

救命呀
點解香港咁多痴線佬

真係睇⼁乛⼀****⼁乛⼀

智商擲界笑到仆街

個post好好笑。。

繼續推
Support 莎律

forever support

屌。呢條女之前咪有巴打post過囉
估唔到會出黎選港姐

呢條女其實幾正 如果我有一千度近視嘅話

推到佢入圍

Volermort lol

所以唔怪得阿展鵬要瘋狂媾女 中和返

嘈過咁多次自殺都未死

香港真係好多痴線

01 話佢咩

每次f5都有新笑料

個鼻唔靚，減肥都唔會減咗個豬膽
瘦晒都唔見得會靚幾多
佢只係肥得嚟唔算好樣衰，邊忽靚呀

任劍揮揮劍好神心 日日cap

可能影得佢柒 人地嬲

因為日日都有野笑

佢入選撚鳩陳展鵬仲好笑

女版教皇

推

陳展鵬做評審，妙問妙答

諗起都好笑

邊個攝影師咁都影得落

想睇呢幕 推到佢入選

唔入選我都建議佢參加藝員訓練班
期待佢同陳展鵬同台

推到佢去總決賽

以前公司有個肥婆admin又係當間公司係佢自己咁FF自己係老闆娘，明明老細有曬老婆仔女都唔知佢博乜

第三張都有幾個%似陳展pan依家條女個種feel

根本個post好睇個成個show本身

努力搵相中

一定好正

腳膠合集

唔好比佢停

好想佢入到決賽

推呀！

?

咁大家就要努力d推post啦

大力推

推！

條眉
btw lm

真係好撚正

真係好喜歡你啊沙律

點解佢化嘅妝好似好怪咁，條眉化到勁粗，好似小新
但佢勁有自信

因為塊面大
顯瘦呀

見到挑戰5公里 笑到噴水

唔好咁啦 人地用左成日去跑

咁做法歧視精神病人，已 dislike

推呀

推
佢幾時開返個facebook

我都想知 努力咁曝緊佢

兩個不如組合一隊，新twins實好爆

岩岩碌ig見到 係咪佢自己開

唔似係自己開 d口吻太正常

個我們係咪太明顯

有無勇者試下follow佢

其實佢個樣係肥婆入面黎講算順眼
btw佢依家做邊間7仔

小公主好少用emoji 同埋打d野九唔搭八

我都想知 好似喺元朗果頭
我問下人先

素顏皮膚幾好丫

唔係佢自己開就算

呢個世界上有樣嘢叫美顔相機

Btw 係circle k

巴打你真係可以做fans club 會長

落咗選未？
out咗此Show已完

個粉絲團係咪曲線玩鳩佢咋

如果佢做搞笑藝人我會係個頭號fans

要睇聽日先知

應該係
不過個ig唔關我事 認真

Ching有冇性趣做娛狗

如果grad左搵唔到工都可以考慮考慮

2013 年已經cap 圖

咦我on9 咗2013 年post 唔等於2013 cap

自膠

我上年開始cap 真心好笑

巴打電話幾GB 啲圖keep咁耐嘅

我喺WhatsApp save返落個album度
Btw ip7 128GB

半夜三更笑撚到肚都痛埋

好似係tg一個叫鴨gp入邊

佢元朗邊度出現多，好想見佢真身

唔好睇少人地 肥婆撈娛樂圈一樣可以撈得好成功

無佢張相，係咪比人放棄左

有隻app 叫Voov , search : charlotte莎律 , 有佢d 直播

其實佢都好慘

特登dl左個app黎睇佢

佢似痴線與身形笨重多啲

推返上來先,落選左唔知會唔會暴走

忍者亂太郎個新丁?

好想沙律公主入到圍啊

搵唔到佢個ig同fb
weibo好似被del左

第二張個細路嘅眼神

佢條眉好似紫菜

嘩屌，佢濕身嗰幾張相真係攞命

佢E家個weibo

佢仲話去影祼照添

鄙視個肥婆

thanks

朗屏果頭

Facebook佢deactivate 左 可能避風頭
冇花生食

其實佢個人都幾積極呀

自信先啱

幫推

哇屌你老母我個肥仔波都大過佢

屌...我睇緊d咩...

新丁可愛咁多

高汁post留名
笑撚到我訓唔著

咁肥都冇波其實都幾悲哀下

屌 咪揪quote個trend圖啦 碌到手抽筋

樂觀同充滿正能量ta

痴撚線

入唔到複選佢有咩心情

小公主入唔到圍
佢可以選擇參加訓練班
到時一樣可以同展鵬王子續情緣

魯芬接班人

佢潛左水

我見佢好似有新微博

搭緊車好尷尬

link plz

你見到佢？

我搵到

終於有小公主新消息

無玩微博 信用低即係乜

好掛住佢d花生